個市有暗湧 做定淡倉做對沖一定有錯

真心

有錯定冇錯

聽日開put

ching up mug 9

agger
最多33000止蝕
1000點博3000點

有錯 點做呀

見36000 啦

冇錯

借咗一球
聽日put佢

個倉細做乜對沖

2月講左又冇人信